係街傾電話拉低口罩算唔算犯法?

有冇人知有無犯法?
成日見d友仔係咁樣做
戴口罩傾唔到電話?

同問